【疫情衝擊】全年恐虧逾25億 吉野家全球要關150家店

吉野家在日本和國外約有3300家店，該公司計劃關閉的分店佔總數5%。另外，吉野家本年度原則上會凍結開設新店。

吉野家社長河村泰貴在記者會上說：「新冠肺炎影響預料會持續很長一段時間。」河村泰貴表示，吉野家會削減成本並改良外帶產品，藉此讓該公司即使營收下滑也能獲利。

吉野家5月底止年度第1季營收為396.81億日圓，比去年同期減少24.8%。吉野家年度第1季淨損40.87億日圓，不如去年同期的獲利10.97億日圓。吉野家本年度營收估為1723億日圓，比上年度減少20.3%，淨損估為90億日圓（約25.4億元台幣）。（林文彬／綜合外電報導）

幾時收返香港個經營權

中國&香港經營權俾了紅資一樣垃圾

咁少?

香港吉野家撐警, 不了

就算松屋香港開都會變貴價垃圾

疫情期間吉野家無停過業喎

佢如果肯收番經營權
我食到佢窮都得

冇停業還冇停業
有冇人幫襯先係問題

好難食，執柒左佢算

收返香港經營權，真換人後然後懲罰